想問革命 係咪全部地方都係自己友佔幾日就可以

邊境 關口 政府大樓

仲有邊到

中斷警察補給圍住佢地 佢地已經輸